Sob: 波都接唔到，廢柴！

16郎

On9西黎

樓主係咁

樓豬開獌post仲多過開利post
西西雜種狗嚟?

似啦

獌狗

我唔開post 又點引到你入黎
都要你陪我先得既

士氣會變好？